[內循環?]實拍廣州臨時工市場，80元一天一堆人搶著去

好快又去返八九十年代

滿地盲流嗰陣時

三和大神復活啦

中國六億人口的顯著特點是一窮二白。這些看起來是壞事，其實是好事。窮則思變，要幹，要革命。一張白紙，沒有負擔，好寫最新最美的文字，好畫最新最美的畫圖。
毛澤東 一九五八

窮是好事